遊行的最終目的真係反送中？

發夢見到自己69，612都係前線，但開始唔明上街目的，純粹想吐下苦水。
呢篇文無論你政治取向點樣都睇下，小弟讀書少，可能有錯，希望各位大佬屌細力啲。

人人都淨係識叫「反送中」，但好多人都唔知道今日香港嘅局面唔係撤回一條惡法就可以解決。就算佢肯撤，最後咪好似「23條」咁過幾届又拎出黎講，同暫緩冇分別，何況傀儡政府唔會撤。
而上街嘅目的就係維護法治，但你地係想以香港人嘅身份爭取民主同自由定係以中國名下的一個傀儡政權的市民爭取民主？如果係後者，就算俾你真普選去揀市長，取消功能組別，到左2047，共產黨都係會大條道理吞併香港，咁上街嘅意義何在？
唔使到2047，近少少有澳門做例子，公務員都唔係本地人，只係廣東省嘅一個市。番到香港，每次選舉都咁多人投俾香港共產黨，用WeChat、支那寶，飲屎茶。加埋每日150同政治宣傳，香港人遲早會變少數，依家唔送中，遲啲下一代都會主動上街支持送中。依家好多00後、10後已經講緊普通話，撐修例，撐共產黨，覺得自己係中國人唔係香港人。經歷文革走落黎嘅人都覺得共產黨變左好多，成功令中國變得強大。佢地見到黑警打到人成面血會笑，見到有人反政府會自動聯想到有外國勢力利用香港去搞中國，當正自己唔係香港人。
唔計廢老同腥港人，有幾多個連登仔可以驕傲咁同人講自己唔係中國人，係香港人。你驚俾人話港獨，覺得華人都係中國人，你其實已經中左共產黨的圈套，被民族性洗左腦，將華人同中國人掛鉤。
講返616，你覺得公安會心軟？有人話黑警好似法西斯，請你唔好侮辱法西斯。依家我地面對緊嘅政權係連納綷黨都驚嘅共產黨，佢地比納綷更可怕，利用民主社會的開放，改變人嘅睇法，同化佢地，就連敵對的國民黨的高層都比紅色勢力徹底滲透。
有巴打成日想令全世界支持我地，令政府撤回惡法。我個人覺得冇咩效果，最多外交上支持下。出兵更加冇可能，派兵救香港首先要得到國內支持，然後突破導彈的防線，同解決海軍，最後同人數遠遠佔優嘅PLA在陸地硬碰硬，難度同生擒雜種冇分別。暫時應該得美軍有能力做到，但特朗普擺明唔會幫。英國就已經壽終正寢，海軍冇耐之前連導彈都冇，靠佢就死得。德國就更加唔使旨意，連核武都冇。雖然有生之年佢地都會同共產黨打，但最後都係要靠自己。

講到呢到，我已經唔知點先可以救到香港，果種無力感真係好難頂。
但係無論如何，大家聽日都要出黎，拖得就拖。